如果願光榮歸香港係國歌 咁國旗係咪東方之珠嘅龍獅旗？

英國實在太垃圾，所以要走英國旗！

國歌英文版

香港獨立 時代革命

Push

覺得龍獅旗太複雜。

事實上係，不過型

純色上黑下黃

點解

用龍獅旗就唔會係用榮光做國歌啦

旗嘅意義係
獅子代表英國 龍代表支那
佢地讓出權力
由上方一隻小獅看守香港
小獅上嗰粒波就係代表香港，東方之珠

符號學黎講殖民意味好重

用海豚做國旗

Yes, 呢支旗歸英意味好重
應該整個第二個 design

事實上香港係由英國同中華文化組成，我哋唔可以否認歷史喎，如果唔係就變咗韓國㗎

簡約而又有美感
黃、黑已經係成個運動嘅代表色
純色設計又似歐洲國家啲國旗嘅設計風格

而最重要一點同最大問題係:
好多人提出嘅設計方案難聽啲講係唔掂
唔符合美學
要加啲乜符號又冇共識冇代表性

心水清 國旗要加啲乜符號係要好小心謹慎考慮

韓國冇否認歷史
韓國國旗嘅八卦好有中華色彩
太極仲係半個日本旭日
(佢地點設計國旗係佢地嘅事)

但係依家我地設計緊香港國旗
可唔可以自私返少少??擺返香港做核心?
香港國旗係代表香港 而唔係為殖民主服務

我個人不反對龍獅旗做臨時國旗
總之一定要走英國旗

幾靚香港旗

呢支叫香港旗

香港就係中國同英國既優點拎哂